人生發現一樣唔洗技術 無腦賺錢方法

跟連燈抽新股
唔使孖展 連登開咩post就跟佢抽
再開幾個Account
淨係咁今年都賺咗10萬

你唔跟落飛馬？

做看更= 無技術 無腦

問全港一人拎一蚊
因為一蚊咁少通常都比你 有時仲可能無散 比2 蚊 or 5 蚊
久而久之無本生利幾百萬

現在要忠誠愛支的，你估以前

買老母麵對家

要番工 不了 我㩒幾個制搞掂

咁麻煩 不了 比啲尊嚴 靠自己